我好撚後悔 真係唔知點算

我今年先啱啱18歲，屋企環境唔係太好，攞咗屋企人唯一個十萬去咗投資點知一下子冇曬，我重要交學費所以再問財仔借咗三萬，我真係唔知可以點一下子變十幾萬出泥還，大家可唔可以教下我點做？

推